20歲囡一次拖都未拍過

中學個時衰怕羞，所以無拍拖
人愈大愈難同人一齊，係咪已經注定一世都係單身。
眼見身邊個個朋友都拍哂拖真係

成日忍唔住講粗口同咸濕野
係咪應該改下

利申
樣中上
瘦但矮 對波有C

好在連登冇得pm啫

又唔係既,香港地咁撚多狗公

做個朋友

狗公不了

未拍過拖都要開post同人講

Pm我啦
來吧，請偷走我的心

分享下嘛，討論下嘛

個波有C？有冇相睇？

無圖你話伯母有J都得啦

連登既中上

其實樣中上好難冇仔,我身邊D女仔朋友粗口爛舌都有仔

肥仔波？

我個波嘅大細大約係一個新奇士橙嘅size

講粗口同咸濕野多 男仔fd會自動變兄弟

一怕羞就好似啞咗咁

真波

無圖點討論

怕羞妹好吸引

冇圖你話你個閪生係個頭到都得啦

中上男神d fd

係
講得咸濕野多佢地都覺得我一定好open
其實我只係dry太耐

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

pm me

利申
樣中上
瘦但矮

hello

怕羞個時重好易耳仔紅

條J有30cm

挑，大撚把未拍過啦

本來你個post 無咩野
一見到你話c 唔知想點

廿歲咁後生係到扮咩

假膠定收兵呀
返5p啦死港女

二字頭都未拍喎

我都係怕羞仔 (對住唔熟嘅人
但同自己fd就乜都講
又係成日粗口咸濕野 但得個講字

我係女

30歲無拖拍通街都係啦

廿四歲未拍過 衰份人唔夠主動

同路人，真係好慘

主動返小小一定有拖拍

係無拍過

希望會係咁

未遇到合適既人姐

大時大節點過咖你

又中上

同埋c 得 無

27 A0 未驚過
人生唔係得拍拖

一個人孤零零好慘咖

我同你拍

其實瘦+對波有c
無論你個樣點
應該都好多人追架啦喎

正評俾無圖 唔洗見到班狗衝出黎

weak

我明

咁樓主係咪處？

香港地中下樣港女格都大把人溝

應該話
好樣少少一定有拖拍

係

唔係港女格

中上女神

釣厹post?

[無圖]條女真係好正

做咩啫

你的様子如何？

有j的囡

粗口 傾咸濕野
屌你明明就係巴打黎 扮乜春 唔準呃撚含

人地係女仔

肥仔波都有C

yes
但你係男仔

有興趣可以做個朋友嘅

唔係男阿我

Gay佬 一定係

唔係 我性取向正確

多數自稱中上 都岀能曬事

咁上上仙女級

已經有人想同你做
朋友

唔信

add我一齊傾下計睇下岩吾岩。

利申: 怕羞仔一名

兩個

你隻腳咁臭

我要男朋友

香過囉

咁叫c

得啦 pm我

多肉多汁

無問題

維他命c

放心啦
佢地都係想屌你啫，你要佢地做狗都得

我屌

不了，我唔中意你

留tg啦

香過? 啫係宜家係臭?

香過岑麗香

咁你都係繼續做返千年毒J

可吾可以舔下

絲打留tg比我

老實講，啲人係度話想溝係3你自己都唔會信啦
除咗釣厹根本呢個post係冇用
點解仲有人會蠢到擺tg
你會add佢地我認佢做契仔啊

中上絲打

打撚死你

處女香

嘩~屌
有J既

無j

真係好多人都唔知自己衰乜

又話怕醜，但又會忍唔住講咸濕野，而睇你打嘅野都唔似係怕醜Type Woo

真係唔知

面對面會囉

我都係a0 而家pt做跟車仔
比fd 笑我 做呢d仲冇機會識女

囡要拍拖有幾難…先廿歲咪玩la單身廿幾年大有人在…小心識人tim ar

就係太小心識人 唔敢亂拍拖

跟車仔先好無女同事

所以好難識到女

咁祝福真絲係不久將來搵到你嘅mr. Right
係未搵到之前，如果覺得悶，咪上黎連登吹下水先，因為我都係咁，冇野做就上連登

比個機會我，做我女朋友
不嫌我窮撚的話

Hello 冇圖

我連工都無返 注定一條友過一世

你搵到未

其實單身得咁耐一定有某啲原因既
建議絲打可以從呢方面著手

我重窮過你 請不要嫌棄我

我諗我原因應該係成日自閉唔岀街

係仙女

咁做我女朋友，不會嫌棄你的

出世而家手仔都未拖過

有拖過 左手同右手

搵多啲人一齊出下街
試多啲唔同既新野
只有充實自己先係王道

係咪唔識打扮？樣子中上點會無人追

主動啲咪得囉，如果真係好似你咁講自己咁正，已經成功左7成。再加埋啲明示暗示得閒請下你中意個男仔食下波餅。唔好好似啲6,70年代咁成日都諗住要男人做主動，現代社會唔係咁

我係勁貪靚
有人追但 我係自閉同啞㗎

我已經毒左幾條月係屋企，每日步行都唔過100步
我諗都係時候要充實下自己

未
暫時都唔想搵住，所以會時不時係連登見到我
其實拍拖又唔一定係你想像中咁美好
所以又唔洗咁急住拍嘅

bb豬

樣唔差，對波有c, 但腰圍40

做唔到姣西
姣唔到仔
我連同人發下脾氣仔，流幾滴眼淚都做唔到

咁建議你搵宅男或者讀書靜果Type
鐘意閱讀，音樂果Type可能適合你

唔係肥婆

我由細到大都好怕醜,一直都係啲男仔主動搵我，唔少人追喎
我個人啲行為舉止又似男仔
好明顯係你自己有問題啦

要搵個識欣賞你o既美

咁我可能要毒到30歲

係有人追 但

Gay post

瘦我有興趣，但幾高先？

去做Gym囉

156

平日有咩興趣?

訓教 化妝 扮靚

甘多時間扮靚, 甘你咪好靚

而家都仲衰怕羞

係咪ar?係我即溝

有相有真相

好得意喎 想識你得唔得？

性格問題

留個聯絡方式比我等我追下你

屌那星又出黎吊狗公，對波有c都無仔不外乎果個原因啦豬西

成班癡線佬

中上男神？

似釣九公post 喎

除非出圖啦

話自己衰唔主動嗰啲，即係講緊：
「我唔溝啫，要溝實溝到架 」

樓主失蹤左

嫌自己太小心識人就不如就亂咁識人la
一係而家您仲唔知自己咩原因導致咁,一係就知道但唔諗住改不過好葡萄人地所以叫下春。如果係後者,叫下春好la。初戀就算係對象唔係衰人,都會痛到仆街,遇到仆街仲q痛。小心d識人冇咁痛點都好d。到時又會後悔點解要開始gala,所以點都會葡萄,點都會後悔,叫下春好la,咪因此亂咁改變自己

利申：我都唔知自己想講乜

係到

我唔信唔主動的女仔無人喉。。。。

所以結論是你骨重。

叫個每日100步都唔行的人做gym……
如果佢返學不如叫佢返u讀下d sport course

成班on9仔
樓主咪講左自己啞囉
好大機會係聾啞人士
你班傻鳩個個選擇無視

PM我 我可以做你sp

介唔介意搵我傾下計

樓主同我拍拖ok？

講得好清楚啦屌
發下脾四都做唔做呀！

同我拍囉 靚仔 高大 有事業

樣中上 有身材 仲要會講粗口同咸濕野
簡直係dream girl

Pmed

連登好多痴線佬

gay佬搵食

都ok ga 扮俾自己睇

起底真係好有用

快啲溝我

得意咗咁多年都係

無錯

自認中上過女 9成柒撚過cat girl
面對現實啦

唔豬囉

食個早餐啫

好後悔中學個時無亂拍

咩叫骨重

我狗衝呀

最撚驚未拍過拖既女，分分鐘分手時又自殺又剩，又唔知性格有冇問題

我覺得我都係短命個種
每日100步都無

打個比喻姐
我係正常人士

唔要sp

最重要心地好無先
好無人屎先

眼覺高 識個靚女廿幾歲都仲未拍過拖
想溝下都俾佢即時落閘

做做做

專業失戀30年

真絲黎㗎 我都係好奇問下啫

但有處食喎

翻學冇識到咩

我都想我係拍過拖嘅女

有嘅 但mk仔 不了

互射69 OK?

無J㗎我

降低要求要拍有幾難

大學？

中學

我好低要求㗎 正常樣 心地好 好人

仲想屌你上黎收
點知又係一個痴線佬

我唔信你怕羞過我
搭巴士隔離坐女仔會耳仔紅+流汗

咁我又無咁誇

咩痴線佬

做 IT成班同事都係中年 uncle表示

咪因為想拍拖而拍……會害死人ga而且包後悔

利申：受害者

Pm me

得嗰十令廿歲就叫晒春話單身一世 戇撚鳩

識uncle 啲仔囡

分享黎聽下

而家唔叫等幾時叫

要收兵去5P啦 MK妹

吹水能力真強

嗱 說話唔咪咁講呀
點樣分正唔正確先

利申：性向正確

你點得自己樣中上呢個結論

講多次就算,不過樓主都唔會聽,因為春心動講乜都聽唔入耳
拍拖唔係樓主幻想咁美好,由其係初戀,通常會帶黎唔少遺撼。而因一時衝動因為想出pool所以出pool的情況下基本上食硬屎。睇樓主話咩後悔冇應承個mk仔就知可見預見樓主如果咁做會多個post話咩比mk仔呃蝦條之類。唔好咁衝動為拍而拍,咪咁自私。咁會害到人,唔好以為係得囡先係受害者。一段關係處理得唔好可以雙方都受害…希望樓主真係明白。
叫春唔緊要,但叫完春發泄下就好,咪咁衝動。廿歲囡大把機會,咪因為自己心態唔好就做埋d on⑨野最後自膠。祝您好運,繼續打code去

講完您會聽咩

pmpm

建議各位巴打對住樓主個名㩒起底睇佢開過咩post先，再判定樓主個性别

我就係你一直要搵個個人了 同你一樣講粗口同淫野
見你係第2個post po自己對腳 不得了！

嗱 又嚟
咩叫正常人士先
你係健全人士 都可以唔正常個喎
人地傷殘人士 都係一個正常人嚟

鐘唔鐘意毒撚先

20歲應該係中幾

Hehe

全部都係真

岩呀

我係女仔我鐘意男仔

我每次望到塊鏡就得岀呢個結論

你唔好以前切左條Jer就話自己係女仔啦

咁講我都係毒多陣，等緣份到

會

咩啊 都話我係真絲

你又知我要搵咩人

我個人全方面都運作正常

唔可以毒過我

好過為拍而拍

覺得自己哂左好多時間又唔願走咁

我唔想自爆,而且再扮工會比人屌

184 樣 性格 各有各睇法
屋企開賭廳 十億級家底 標準負二代
怕羞 屋企原因 22年未拍過一次
叫兩下春 信不信由你 歡迎留下tg

太有錢𣎴了

加油

祝絲打你早日遇到王子

我老公幾時會岀現

pm

你話正常樣 心地好 好人
我中哂啦

咁快啲pm我

其實20歲即係中幾

哪有拖拍

不如你放 Tg上黎

畢咗業啦

我又係同熟人傾計傾到雞啄唔斷
同唔熟果 d就粒聲唔出、淨係笑笑口咁坐係度
不過係因為自己講乜都會係腦入面諗過度過先
唔熟對方驚踩親對方底線都唔知、又或者講左 d濕鳩野出黎

極度擔心樓主係男人
不了

你覺得自己樣中上姐

其實有冇諗過玩交友app識人

你同我完全一樣

好多人都係咁講

如讀書,大學yr2左右

呢啲啲人用嚟約炮

絲打可唔可以做個朋友

肥仔波有c好心你就減下啦

當然可以

真女人波

駛鬼拍拖咩 搵我屌到你叫嫑嫑

成班人狗沖
點知一見面就彈鐘

加我tg edisonma007

咁你有幾毒先？

tg狗公又現身

厹全面進場

哇你....

乜女有j既咩

無j囉

加我未

正式啟動

男人老狗就咪撚成日幻想自己係女人 痴線佬

其實又冇咩野
可能係人地當你有仔都唔奇

用呢個理由安慰下自己就算啦

要求咁低真係會咁難搵咩
表示十分好奇到底係一個點既人

都話係女囉

係好難搵
次次係曖昧緊個時都唔識應對失敗咗

我都係 搞到有機會都變左冇機會
利申：巴

喂 add我tg 了解下